應對南亞人，新疆傳月薪五千包食宿招聘警員

香港班猶太人覺得咁委屈，不如上去報效祖國啦

可能要跟isis拼命，不了

中國反恐重點地區新疆，近日傳出將以月薪5000元人民幣，招聘3000名男警參與反恐維穩工作，不但包食包住，更每月有額外500元人民幣的津貼。
相關的招聘廣告近日在網上廣傳，據悉，當局不限應徵者要高學歷，任何戶籍或民族亦可，而且退伍軍人優先。不過這份「筍工」潛在一定風險，因應聘者將被派往恐襲頻生的南疆喀什市駐守。
該招聘廣告顯示，新疆喀什市政府正招聘「便民警務站工作人員」，應聘者只要持大專及以上學歷便可申請，退伍軍人更放寬至高中學歷。招聘廣告顯示，將在全國招聘3000人，申請者的年齡需介乎18歲至35歲的男性，無違法犯罪記錄且身體健康。
至於待遇方面，應聘者可獲月薪5000元人民幣，另有500元人民幣的「維穩」津貼，並提供食宿，夫婦同赴喀什更可獲住房一套，如有需要政府甚至可為配偶安排工作職位；工作表現優異者更可按政策享受國家規定假期、報銷路費及調整工資。

人命果然唔值錢

我想問中東恐怖組織同南亞人有咩關係

無關係，應該係樓主玩針對

以連登仔既程度，兩樣咪差唔多

標題黨
南咩亞人
睇來樓主呢隻支那狗仲係接緊幫支那轉移視線既任務

1/8 蝻亞仔

yes

南亞？

其實死唔去既話呢份係支那算旬工

黎緊要去南彊旅行，一早plan好，唉

Isis 係人種 學到野

係南亞

Btw hi

唔好去僻既地方 食同飲來路不明既野 同亂掂 就冇咩危險

係大陸做公安, 可以貪污..........

巴打有經驗？想經獨庫公路去庫車

我自己連印度都未返過 聽啲有錢同鄕講